字眼問題 中共末年 共產末年 晚共 邊個terms比較適合

字眼問題 中共末年 共產末年 晚共 邊個terms比較適合

中共壯年

支末

晚共比較文雅

晚共

維尼末期